澳門同大陸冇分別，死都冇人理

個個直行直過

澳門一向係咁

關閘得大陸人會用 符合蟈情

收皮啦澳門🐕

澳門狗

收皮啦樓主 乜都唔知
人地發羊吊咬親條脷咋
已經call 左白車啦

聽日東方日報頭版

衰過清朝

澳門同大陸不嬲都冇分別，d人個樣都成個鄉下佬咁

垃圾地方

治安警察局12月13日通知：
就網上流傳一段關閘有人倒臥地上及淌血的片段，本局作以下說明：於今天晚上8時20分，關閘邊境站警員發現一名男子（持有往來港澳通行證），暈倒在離境後的人行通道上，地上有血漬，隨即傳召救護車，及後該名男子已醒來，經檢查該名男子右眼角裂傷、鼻及口出血，經包紮後送往鏡湖醫院治療，經治療後已無大礙。初步懷疑當事人因體力不支倒地而弄傷，現階段事件並無可疑。